會唔會由逃犯條例開始 連既得利益者都唔會聽話？

之前聽話因爲有著數 特別商界
慢慢意識到港美關係法受威脅 自己利益都保唔到
下屆特首選舉會唔會集體唔聽話 選曾俊華

捱到今屆唔死先講啦

會變成毫無利益都聽話。
怕被逃犯。